林夕一年賺幾多錢？

填詞費用+版權費（三千幾首作品），有冇人知大概
個數

點系知牙 你打去問佢lor

同你一樣想知

曾經聽過佢作一首詞賣幾千蚊